唔好玩雷射筆好冇？

一日咁多都忍唔到？

1

未必喺手足。

好撚多鬼

咁其他人走啦，圍觀都廢事

最撚驚係d手足唔想掉低前線
之後中哂伏

鐳射筆都鬼?

唔一定鬼，但唔好照一日有咩問題？

今日夠就散水喇

和理非完勝 全世界都睇住!